每次爆完石一開門就有其他人沖入去廁所，就覺得好有成功感！

忍屎已經咁辛苦
一坐低大爆發放鬆成個人嘆氣嘅時候
自然會索晒上一手痾完嘅臭屎味
唉唷慘慘豬

仲要彈到周邊都有屎汁

咁又太仆街